[基督徒請入] 以西結書 38 章係戰雲密佈嘅一章

如果有定時留意中東新聞，會發現局勢越黎越趨向呢個方向...

[1] And the word of the LORD came unto me, saying,[2] Son of man, set thy face against Gog, the land of Magog, the chief prince of Meshech and Tubal, and prophesy against him, {the chief...: or, prince of the chief}[3] And say, Thus saith the Lord GOD; Behold, I {am} against thee, O Gog, the chief prince of Meshech and Tubal:[4] And I will turn thee back, and put hooks into thy jaws, and I will bring thee forth, and all thine army, horses and horsemen, all of them clothed with all sorts {of armour, even} a great company {with} bucklers and shields, all of them handling swords:[5] Persia, Ethiopia, and Libya with them; all of them with shield and helmet: {Libya: or, Phut}[6] Gomer, and all his bands; the house of Togarmah of the north quarters, and all his bands: {and} many people with thee.[7] Be thou prepared, and prepare for thyself, thou, and all thy company that are assembled unto thee, and be thou a guard unto them. (Ezekiel 38:1-7)

Libya and Turkey

erdogan 呢條友...

伊朗定以色列好秋d?

加埋俄佬同火雞就唔同講法

Russia, Turkey in delicate dance in Eastern Med

10 rockets hit airbase in Iraq where US troops are located

耶教